抽新樓係咪有配額制？

點解aa話跟佢就好大機會抽到？

無點解
唔通同你講跟佢一定抽唔到

即係叫你咪要求回佣、采佢都on9,叫佢回8成 唔回就揾第二個

呃緊你 aa是狗

抽中嘅機會係睇你入幾多張票
有啲盤可以組合咁票 兩個人名可能入三張票
三個人名就入七張票
有啲就會會分A組B組 大手嘅就優先

最簡單就係一人一票嘅 抽獎定先後次序